肥絲大隻入一入嚟

點睇維吾爾族人去甘肅既大學讀牙醫系，一邊打工買梨食，又唔用刀切，食到成口梨碎，令女檔主巧巧拉齊人馬趕佢走？

肥絲今次就對你網開一面

留名睇捉文法錯

召喚錯左

好緊張

唉屌你老母

連評語都唔比 對樓主太失望